餐餐清既感受邊個明？

又就黎過年，開源節流都諗過。
既開唔到源又真係節唔到流。真係R盡每一蚊。

依家支持住頂到三月出Bonus。

有冇巴打明我感受同提供突破位

賭

打兩份工有冇得諗
以前我屋企樓下做夜班個看更 成日半夜吼冇乜人嘅時候偷偷地訓覺
後尾先知原來佢日頭另外有份工

IT狗冇機會打到兩份⋯
諗緊拎埋b就走